有無人記得當日有幾多南亞手足？

乜野種族都有好人有垃圾
尤其當初佢地好多人都出心出力
好多都係真香港人
只係無途徑向上爬
唔好一野屌柒人地個種族

見到隔離post係度屌南亞人
有感而發

南亞的確劣質喎

有冇人記得當日幾多天水圍新移民講野都唔正既手足？

利君雅

推 POST！！

今日風向 政府封油尖旺同時分化南亞手足，等你兩班人唔會合流反抗

南亞手足

咪又係垃圾，俾港台撚

係，見到呢啲根本即刻block費時睇，啲人有正經嘢唔po走去亂咁開po玩racism，令到啲討論越來越低質，再講人地攞香港身分證即係香港人

連登唔可以講事實